匯豐︰運籌理財客戶將轉為「匯豐One」

匯豐在宣布取消多項基本服務收費的同時，宣布即將推出「匯豐 One」全新綜合理財戶口，不設戶口最低結餘要求，並聲稱會在銀行交易、數碼渠道、旅遊消費以至財富管理等各方面，為客戶帶來全面提升的服務體驗。

將d retail bank 慣常既事項放曬網上做, 慳返d 人手鋪租已經係返到啦

日日排隊入數過錢真係服撚左班廢佬

但佢D網上嘢好多都要逼你落分行做 好反智

垃圾匯豐收皮啦
奶共吧

HSBC 算好。試過改電話都可以hotline 直接轉

張ATM卡又要換過

大貓不了

唔係 再開多個advance啦 又唔使擺20個

唔明有咩分別

其實啲銀行點解咁鍾意將呢啲名改嚟改去
係咪驚training team冇嘢做每改一次名就call員工再上過堂

應該係advance改名做one姐

我都等緊

轉過去citi好過 佢有Master Debit

舊atm卡都未收到就換新卡？

真

以前
Premier 坐底等
Advance一條隊
窮撚一條隊
廢老一條隊

而家
Premier 坐底等
其他窮撚排啦

citi 已有, 想拎多張hsbc

pb/jade

你個premier 無用嫁啦 premier 唔使錢做到嘅野 one都做到 仲唔使maintain balance
係咪仲有張debit card

得番premier 同jade ?

run

死貓銀行，快D入土為安啦

advance其實20個 好多人都有

最大問題係綜援老人金可班

20個 基本你搵個出黎做野幾年既就已經有

匯豐 Run

而家Advance 同窮撚+廢老一齊排
same same

人地citi幾個掣攪掂

收皮啦垃圾HSBC

張debit card先係重點

one唔會有掛

叫zero 啦

即係有20萬可以keep advance?

又未必
我識有人三十幾歲仲問點解你張hkbc card唔同色

香港奶共銀行
Hongkong Sucking Bank for Communists

同其他本地銀行相比
其實匯豐啲服務真係算係唔錯

有啲premier師奶呀叔好撚多嗲
去櫃檯可以玩成半個鐘
排完普通隊做晒嘢佢都未完

香港一百萬都算少啦，廢佬死哂佢拎哂d錢比社會發展好過

你老母我排PREMIER 仲耐過派ADVANCE/普通戶口，貼錢買難受

呢排係咪好多人轉走哂啲錢

沙田me啲fd

改壞名 匯豐run 收得皮

所以新開左JADE級，ADVANCE免最低存款，=全部降一級
PREMIER仲計埋強姦金同股票外幣戶口，真係十個有七個打工仔都夠做，即係無特別

bank one

係，做完 Advance 後，下一階段。

個lounge 乜都無，啲梳化好殘
聽聞citigold private 好似唔差，唔知jade嗰個又點

你係jade 就話唧

premier 都係同班阿伯阿婆逼

改得叫one 就係為左出張debit

One乜膠，叫Close啦
擺錢係病貓隨時拎唔返

改完做one會唔會比返張platinum visa黎先

advance 張卡好靚

可唔可以唔好換

渣打仲垃圾

platinum visa 廢嫁喎，有咩好？

張red咩都唔係仲廢喎

今次會出啦 everyday global acct應該識直接扣外幣 焗你係匯豐買返外幣

Master Debit有咩好

Master Debit 有咩咁特別？

算啦
Advance條隊有時仲長過廢老隊...

運籌張卡通知咗會換red card

Citigold要800萬先入到會，梗係唔差啦

$1.5m

Jade 一早已經有 😅

wmc黎喎清，唔識唔好衝出黎啦

紅色個張advance 信用卡？

唔係咁 點Sales你保險基金貸款

source ？

利申：advance 用戶冇任何消息喎

白金變Red

白金都無埋，係咪人人都VS了

咁仲有冇最紅？

其實係叫大家RUN

張VS好難申請

same

同問

如果HSBC 出張debit有1%現金回贈就玩晒
Citi果張都有0.5%

其實又visa signature又world mastercard但個class都幾參差(AE Platinum同CUP Diamond就唔使講啦)

不過visa platinum又係可以返去瞓下先

所以而家勁嗰啲基本上係visa infinite, world elite mastercard同AE Platinum Charge Card? 或者再上一級離咗地嘅Centurion ? 嗰啲太亂唔識分

總之佢想入得分行就100%買基金保險，其他狗屎垃圾就網上搞掂

個幾兩個月前收到信通知喎
不過張野我平時都冇用，平時用vs

無任何信喎，封野講咩

我都未收到通知，貪佢網上繳費計回贈

我都係，寄信來要轉
攪到我要另外再申請張白金visa

而家再打算申請張visa singature

50萬就可以啦

咪通知你會有張red，之後張advance停用
我一睇完就撕咗，張卡而家仲有人用咩

邊有錢

降低到三皮就APPLY到啦
有幾難

Citi個online banking真係user friendly好多

premier條隊仲長過advance
排advance仲快

明玩佢啦
將個e字調轉睇睇

而家係, 遲啲就....

咁姐係依家無二十萬可唔可以申請Advance？

我冇主動申請過，係佢打嚟話我可以出問我要唔要

仲申請，轉其他銀行啦

premier 開外國戶口唔駛錢

俾廢老當club house 用。飲咖啡 睇報紙

渣打好無

係匯豐 ! RUN !

one bank 先啱
one bank seven

匯豐？RUN!

P卡有debit card? 唔係j卡先有？

premier都同公廁差唔多

mox

睇錯匯豐On9

唔想俾匯豐賺

one bank cheque

知你叻啦

其實本身人地分級好清楚
係香港唔知點解搞到亂七八糟

呢個真。。不過premier冇以前咁好服務
以前見好多c9都在嘆茶等人serve

係 尤其是有啲Visa signature 都係狗也不X
例如支銀嗰啲咩sogo card整到鬼咁cheap (不過可能係我唔去Sogo所以咁講)

其實加個world字同普通master有咩唔同？

cut左就唔會食回頭草

匯豐瘟

40萬...
做幾年野都已經有

就黎可以窮撚一條隊
Premier一條隊
5M先可以拎籌坐低

有冇新卡睇

上次去銀行，Advanced條隊竟然無人排

advance 併埋入明智其實合理，反正2者無分別

好過行山㗎喇
以前金卡坐低等，灰卡一條隊，死窮鬼一條，妹吓妹吓一條
而家金卡坐低等，灰卡一條隊，死窮鬼就躝開啲（行過街市分行慢慢妹啦柒頭）
所以我呢啲死窮鬼唯有cut account囉，無謂阻住人哋發達啦

你估個個都有儲蓄習慣?
大把月光族啦

HSBC private 係咪都係攞jade?

如果jade 要排premier 條隊真係好撚侮辱

低息1m usd 俾HSBC 仲要你排隊

你開個外國戶口咪又係匯豐

debit card 有咩用

有D人唔用信用卡
debt 卡就幫到佢地

外國有master 既ATM 就可以外幣提款

分行可以睇下d女女

去外國好有用

基本上歐洲用debit card為主

其實無分別下話
佢係收VISA嘅 visa debit visa credit 都係咁收姐

Credit card 會食你個 rate 嗎

Debit card ... 扣你戶口一早唱定嘅外幣

依樣野恒生認第二應該無人敢認第一

有免費電匯先講啦

我接受唔到

可摸耳砍掉重練變灰卡
不過其實以前灰卡都好易拎
喺佢度出糧加戶口有兩皮就搞掂

既然都冇收費咁同basic綜合戶口有咩分別

同系既恆生乜鳩都要填 form 落分行 counter, 個 ebanking 都係因為支那肺炎 home office 先叫改好咗少少

睇av啦

早排收到短信，話運籌visa會轉red
今日張卡已經到

果陣想開個upgarde acc
屌佢叫我自己落行開

最後citi app 10min攪掂
落行？落你老母咩hsbc垃圾閪

其他依家用red 仲多過用vs
vs 真係食飯先用，一般都用red

同d細銀行比已經好先進

你都識講廢老 點會識ebank

班廢老就係要做呢啲, 唔通日日坐喺度等死

啲廢老唔知做乜鳩可以係個counter度搞成半粒鐘

HSBC 本身已經有VISA ATM 卡

現有客戶好似得幾百蚊迎新

而家個投資app可以直接交美帝份W-8BEN 進步左

呢家連咖啡都冇得飲 陰公

唔怪得上年開始開運籌再無左信月卡
但整左張Red卡出黎
都估到

我好愛張白金，唔轉得唔得

都正路 本身advance cap 水，宜家冇最低存款，分咁多把鬼

btw 變red 我咪冇左張白金

有冇炒股戶口？

Master Debit有乜用？

所有理財不嬲可以開 但要落分行開

好彩本身仲有keep張 真．白金

白金比一般visa其實多左d咩 真心唔知

atm 最垃圾個隻都可以？

好似有$100,000 網上繳費有分（不過都係廢）
同埋Visa管家（都係廢）

講起就嬲，真係幾百蚊迎新都蝕埋。

戶口夠40就得

借4年non-means加做下part time
未grad都可以有啦

砍掉賓周都唔屌佢啦
串撚得佢咁

橫掂都係吔屎
情願去濕鳩媽打
起碼叫做見行就入得
有啲分行人少少
大道中嗰間都叫有得撳飛仔

無
而家可以網上去升級acc去理財級別

我仲keep緊張advance紅卡
上個月先換完卡黎
不過都擺左2年冇用過

灰卡係prestige?

而家prestige 有乜着數？

ebanking忘記密碼？
隔離啲行就網上事網上了
頂多叫你補個電話去熱線
行山以前夠膽死叫人去分行（而家唔知，因為已經冇用），死窮鬼用嘅分行又cut淨一間，一來一回啲時間夠我買完TSLA再蝕錢離場
又係嘅，落分行搞咪可以俾機會佢班鳩才生氹你買佢啲產品囉

ATM卡又冇PLUS/Cirrus
又要玩Y U U
除咗妹慣嗰班，都唔明點解仲有人用佢

個名好能柒

恆生個仆街iPhone app呀
如果有電子保安碼
iPhone過機restore from backup
係reactivate唔到返架! 要落去分行搞 痴撚線!!!

我有張master classic 我打死都唔升。因為出唔返

你講解得簡單易明

姐係冇左advance?
dklm advance條隊最快 卡又靚
變哂one係咪姐係同普通卡一樣？

張灰卡堅型

外國撳錢搵到master櫃員機撳錢直接扣外幣戶口嘅外幣
可以當credit card 咁買嘢扣外幣戶口嘅外幣
兩個都唔洗手續費

其實大家係咪真係成日排，定純粹想要個銀行比你既虛榮感。張卡有幾何拎出嚟show show?

尤其是恒生
恒生最撚鐘意sale你買保險
相反citi就乜鳩都唔sale你
想你快啲走空個位俾佢開戶口

one佢老味咩真係好弱智

citi D AI識別好reliable
scan文件即時認出各項details

落到分行填完張form
跟著就話帶你去經理度簽名approve
之後就sell儲蓄保險

匯豐run

仆街
點解我經歷同你一樣

多謝提醒! 即刻申請左, 三舊水都唔好蝕畀佢

渣打幾年前都側側膊冇咗中間個grade
要同一般戶口排同一條隊

其實咪就係想cut resources

都係嘅
不過我冇俾佢哋搞到好不滿就算啦
因為媽打(冇priority) 同花旗(冇gold) 都等得耐會好躁

灰=preferred
啡=prestige

灰係冇乜着數係排隊快啲同而家有啲prestige and preferred only嘅分行
啡就有張專屬但冇咩用嘅prestige world master 信用卡同多啲優惠啩 (唔知呀我太窮冇prestige)

THE ONE

800咋 都唔捨得

今年張vs可以放埋一邊

岩岩今日收信通知
Fuck 淨係用advance送果張credit card
張red睇圖都覺得柒

我樓下間行山，金卡都要企

其實Premier 都係窮撚，Jade以下都係乞兒先用，好似係

只係分行用黎分流嘅產物

HSBC喺舊年Jade嗰頁有句嘢寫今年會出張大眾版嘅debit card

Premier都要排⋯⋯

點解要擺匯豐

冇

應該係直卡白色果張 早排有人講

儲miles 黎講hsbc non vs 都係廢...hsbc dollar 換到既野又唔多...

等緊呢張

可以直接找咭數

乜戶口都好最緊要張信用卡
但恆生cash dollar本身就難儲難用，不了

我係muji 常客，所以我用muji card

所以昨日即開citi，準備轉晒美金過去

advanced credit card轉左red

$8000 online 4%
加埋咪7.75%

喂弱智仔樓主，可以拎foodpanda 黎同香港比，做乜唔拎hsbc同香港比呀屌你老母

Citigold睇mk妹啲黑絲腳

嗰個係PLUS提款卡姐，唔係Visa，喺商戶碌唔到，得ATM提款功能

Jade Centre (又一城)...... 搵條女睇吓都冇呀

總行Jade 樓層.... 大部份都係上咗年紀嘅 RM / Jade director .....

顏色其實未落實

呢樣真

HSBC US 一早有

Advance 嗰班情以何堪

都冇咩特別，advance 本來都係廢，係有另一條隊，但有幾何會同匯豐廢佬一齊排？

匯豐嘅問題係佢啲客全部都係啲垃圾廢佬

個system幾勁班廢老都係會返去櫃位攪

算好過支銀
公司入數排支銀真係火都嚟

換個名有撚用咩，買賣股票咁西貴，幫你打工咁

之前 Connecting Views 派問卷嗰陣佢俾咗下面呢隻色做 demo

我都係收到呢隻

買股票間間銀行都貴

分行會取消埋運籌條隊

Debit card有咩用

jeng

Citibank 個internet banking ......

都唔知佢想點分，jade本身有張debit card, 睇落基本上就係同呢張jade debit card功能差唔多, 咁到時最多分完排頭唔同色

本地就比冇信用卡既人簽
海外可以直購戶口外幣唔使比手續費

Premier 都係一百萬姐

中間最正

如果冇multi currency 都幾歧視話哂綜合戶口，限制左用外幣戶口錢，剩港幣廢既

炒股票慢到仆街

好似只係得1種色，唔會再分級

哪有錢

呢隻色幾靚丫

右下果張萬年卡, 好渠, 又要年費, 雖說可打去免
張Red card 到咗就打去cut Q 佢

咁撚戇鳩

至憎直卡 直卡啲字係印落去

Jade都遲早變公廁

上年出完jade張12currency 好似放過風話今年jersey同uk 會出 12curr
但實際上唔覺有咩用 同citi 果張好似差唔多

佢派問卷調查嗰陣聲稱會有 Multi-currency

其實即係 Jade 嗰隻 Debit 嘅色再漂白咗少少

張卡到而家個問題都仲未解決

直卡大勢所趨

同埋會配合無號碼化

唔係好明debit card 喺香港有咩市場定位？
搶eps市場？

香港人鍾意返鄉下，用自己銀行戶口啲Yen嗎

global wallet 得debit card 先有？
credit card 都有雙幣啦, 加多幾隻幣落去囉？
覺得怪怪地, 外國人冇儲蓄信用嘛嘛就話出debit card, 香港出debit card即係ATM+eps, 冇手續費冇回贈, 最多埋比唔夠十八歲小朋友去下7仔入下八達通

應該唔係
jade 已經有啦
應該係比 premier 同 one

其實係，primer 都試過排左20分鐘隊，為左開張本票，下次去大眾銀行搞冇咁嬲

Credit card 食你匯率差價吖嘛

primer 坐係度排

between, Jade 級別要有幾錢身家？

一球(美金)

credit card 係食1.95%手續費, 佢個匯價跟visa/master 其實唔差
即係冇global wallet 既debit card 係廢

又一城Jade centre 係邊層？唔係得premier center?

等其他巴打答你， Credit Card匯率差唔差啦
(對比起 Jade/Premier客嘅匯率)

賣咗層樓都冇
我都係要企係度排隊既窮撚

奇想:
one, 企係度排
premier, 坐係度排
jade, 瞓係度排

咁先有分別, 先夠威

thx ching anyway

eps 你要過機
debit card (pay wave)
唔知係咪

一百萬係計埋MPF都得

Jade, 應該要坐係OSIM 按摩椅等個黑絲女女來幫你
全程唔洗起身都攪掂哂

個個都話有信話轉去red,但我乜信都無喎

係咪得我覺得打直好柒
同一個design 似其他卡咁橫向會順眼好多

外幣 ATM /online shopping無1.95% charge
去全世界旅行好方便!

香港幾時先有美金轉數快.....

係咩。一個保安編碼器 已經可以網上做好多野，例如設定戶口轉賬限額，增加轉賬收款人。

就呢兩項，以我所知，恆生東亞都要分行做。

0 charge 咁銀行食咩？ 博你放多D現金收息差？

唔係
我都覺得直咭柒到核爆

你係HSBC HKD 對外幣本身已經有個差價.....
除左RMB USD 你可以入票, 頂多加埋EUR CHATS

呢2間local bank 就算la....

BEA 廢到.....

炒哂it, 變左用新account type先加到新functions (估only)

你都啱嘅,博D人貪方便喺佢度唱外幣,賺匯價

白色果張打返橫fit爆
唔知邊條木嘴多舊魚走去玩直咭

其實直咭放銀包都唔方便睇
一般銀包都係for 橫咭
露出少少logo 等氣睇到係邊張咭

Citi啲戶口number亂到呢

有咩分別 citi banking/ citi priority 都係一樣
係citi gold有少少唔同
所以HSBC都冇乜話差咗待遇
倒不如話citi priority = HSBC Advance 不嬲冇 Adv咁分一條隊

我都係早兩日先收到

HSBC果rate咁西，有都唔用佢
依家好多嘢都用app搞掂，有幾可會落branch吖
最煩係個RD間唔中就打嚟叫我落去整呢樣整嗰樣

咁都問得出

就算呢隻色打橫都靚d

priority 一樣冇專用隊

平時online買嘢用Red有4%回，親身去外國用VS又回3.6%以上，完全抵銷晒匯率差價喎 (通常 2.5%左右)

我窮到advance都冇 所以唔會被動轉Red卡

屌，頭先打去問幾時換Red card 比我，我急用
話要9月尾至10月中，已經安排咗提早唔到。
但仲係度煩鳩我，洗唔洗開多張附屬卡比家人

我答佢：我想早啲收到張卡你都幫我唔到，仲要附屬卡做乜鳩？cut 咗佢線

點解primer唔出visa卡？

VISA/ Master都係咁用
但反而好奇點解香港HSBC唔好似英美咁出一張收年費嘅P card offer 多d benefit

影上黎見識下

d錢去哂證券行因為

我長期hsbc個戶口得萬5蚊
其他去曬td. 支牛 sofi

你以為，
玩貴價興趣、重課手遊ON9 game、供兩條廢老、供細佬妹、供女人、租劏房、多病、股票買大開細、住得遠.....是旦一兩樣，都都夠你做月光族

無錯，係呢個format

我打算張Red 到咗第一時間cut 呢張喎

支援多種貨幣

睇黎會無左張advance atm，呢張卡係最靚個張黎

遲d 用master debit 取代

認真想知點解

做乜分別

人地排隊有錢收

唔明？

我仲未收過任何SMS EMAIL關於轉One 戶口

咁係 design 問題
唔關卡事
而且轉用 master 唔使用銀聯咪仲好

跟渣打既 TIL

睇清楚佢應該分debit 同ATM 兩張卡

可以照用advance ATM 舊卡，壞左或過期就換one ATM.

唔使急，一定會全部轉晒做ONE

英國個張2合1

其實debit card 就係debit card, 好似atm card 都分戶口級數，但咪又係一樣ATM card

有2張hsbc提款咭, 1張你銀聯, 1張係cirrus, 有冇高人知點解咁

hide 黎做乜

有無20 個都轉鳩梗

總之以為明智好運籌好，全部變晒做ONE

唔知瘟果隻提款咭有咩設計
定沿用而家果隻普通灰獅子？

5 號仔 出個新服務叫 One

別有用心

永別了 Advance Platinum Visa 雖然仲有一年有效期，斷估都唔會再用

抄返澳洲張everyday global card過黎

想知明智理財同基本戶口會點
我而家揸住三張卡，其實都想換成一張卡一個戶口，登記完先知舊客冇迎新

Advance 提款卡轉one 後張卡係點嫁？

HSBC Expat 係咩來嫁？見離岸戶口post 有人開hsbc uk/us 又有人選擇開expat

For reference.

想申請master debit card , 唔見上網有，要打去？

HSBC Expat -
Jurisdiction: Channel Islands - Jersey
(U.K.’s crown dependency)
HSBC BANK plc

HSBC Expat Bank Account
-Current accounts available in Pound sterling, United States dollar and Euro

有HSBC VISA debit card (Expat)
Visa debit card available in sterling and US dollar, with contactless payments on US dollar
受當地存款保障
每個戶口上限GBP50,000.- (或等值外幣）

—
HSBC UK -
Jurisdiction: U.K.
HSBC UK plc

HSBC UK Bank Account (即Current Account)
有HSBC UK VISA debit card (GBP)

受當地FSCS存款保障
每個戶口上限GBP85,000.-

—-
HSBC US -
Jurisdiction: U.S.A.
HSBC Bank USA, N.A.

Checking account 有
HSBC Debit MasterCard (USD)

受當地FDIC存款保障
每個戶口上限USD250,000.-

或可一併申請HSBC USD Cash Rewards MasterCard Credit Card

要11月或12月才可致電Hotline 22333000 or
HSBC HK App內live Chat
申請HSBC HK One MasterCard Multi-currency Debit Card

超感謝解答

Thanks

未出點申
你 jade?

有咩資格先開到
冇7800000

HSBC HK One Multi-currency ATM&Debit MasterCard
應該所有綜合理財HSBC One (不設最低存款額）客戶也可擁有

約11-12月推出此款新卡

岩啊！

根本就唔需要咁多銀行！

放櫃員機，再整網上銀行cut人手已經搞店左好多野

HSBC HK App 現在有Live chat, 有需要可聯絡Customer service staff, 連傳統電話熱線也不用打。

巴打做hsbc ?

到時app 內唔知會唔會有option 俾人一click 申請debit card?
而家個堆vb 申請咁方便, 無理由仲要打電話去咁o9

期待中，去旅行唔洗咁煩要帶太多外幣係身

識有friends做HSBC. （當然有其他金融friends在其他banks做，金融界興常常轉工）
都係佢地教路叫我用HSBC HK App 內live chat和customer service staff溝通。
未知屆時可否直接在live chat request 寄HSBC One Multi-currency Debit MasterCard俾我，11-12月我會試吓。

Citibank HK Global Wallet Multi-currency Debit MasterCard都推出咗超過一年以上，
連Barclays International (UK’s Isle of Man離岸戶口）也有Travel Wallet VISA debit card,

HSBC HK 應該要盡快推出Multi-currency Debit MasterCard以作競爭。

打時應該好多人申請，唔知要等幾耐

citibank 果張一早已有，只係唔知到係外國都可以用debit card & paywave 直接扣外幣戶口錢

去年試過，用Citi HK global wallet debit MasterCard 在歐元區國家可用實卡插卡 、contactless 付款，直扣global wallet 內Euro.

今年Citi HK global wallet debit MasterCard 已可加入Apple Pay and Samsung Pay.

看看HSBC HK One Multi-currency debit MasterCard將來可否加進Apple Pay, Google Pay, Samsung Pay.

citi呢張喺外國碌卡唔收手續費
好似去到12月31完？

佢自動跟戶口
喺英國碌/ paywave 就扣GBP account
喺美國就扣USD account
大前提要有錢喺入面
但係咪免手續費？

回贈就係
手續費我唔見佢有寫限期

ok thanks

依張即係for premier advance 同普通戶口？

有咩優勢會令直卡大勢所趨?

one 會有張專屬 debit
上面張圖其實係匯豐問卷調查到用
實際個樣係點都未知

One debit card 個樣會係點？

四大常問問題，
均有答案：

1.
目前尚未有計劃自動轉換個人綜合理財戶口（明智理財）為滙豐One。

滙豐 One戶口不設理財總值要求及低額結存服務費，
由2020年10月27日起你可隨時要求免費升級到滙豐One，以便享受滙豐One的好處。

你可以瀏覽以下網址查看有關全新滙豐One戶口的資料：

——

2.
滙豐One戶口是免費的綜合戶口，
不設最低全面理財總值要求。

滙豐運籌理財戶口於10月27日起將自動轉換為滙豐One戶口。

——

3.
你可以繼續使用你現有的滙豐運籌理財自動櫃員機PLUS卡 / UnionPay扣帳卡。
你現有的卡逾期後，滙豐將為HSBC One客戶發送一張全新的「滙豐One 自動櫃員機 多貨幣MasterCard扣帳卡」。
即使你現有的卡並未逾期，你亦可在11月之後隨時要求取得一張全新的「滙豐One 自動櫃員機 多貨幣MasterCard扣帳卡」。

———

4.
滙豐運籌理財Visa白金信用卡服務將於2021年第三季終止，並將會分階段邀請轉換為滙豐Red MasterCard信用卡。請放心，你將會收到電子郵件或信件形式的事先通知。
——-

1M USD 都公廁

實體店嚟講，EPS呢樣野本身已經將所有銀行卡變晒做debit卡

不過出MasterCard系統嘅debit卡點都好用好多

MasterCard or VISA debit card 加入
Apple Pay or Samsung Pay or Google Pay,
可以不用輸入PIN拍手機消費，
全球各地購物的確方便好多。

1.95% charge其實咁重咩
大把credit card回贈都夠賺突

但credit card有得賺回贈
我有兩張debit card都係齋擺

hsbc card reward+有programme 有2.4% extra rebate, 大眾識用其實hsbc 唔洗搞咁多
不過打vb, hsbc 心諗不如將已有service 擴展全客戶, 咩客都搶
就睇黎緊幾個月大眾受唔受落, 選用hsbc
如果大眾知道其實呢d 係虛火, 基本上信用卡都夠食, 再加vb, hsbc 咁大一個marketing 就白廢

綜合戶口可轉為ONE 戶口，戶口號碼不變

登記左早鳥係咪要10月27號先開得戶口？

啲cs應該都好亂 之前live chat問過個又話只可以升級做運籌理財之後再降返落one

呢一日出咗啦！網頁有寫

eps 始終限制大

debit card 回贈點都冇 credit card 咁多
銀行靠食 financial charge 同息

升下先

Advance可以收皮

[url][/url]
個cs覆殘體字都算 仲要話無debit card 咁即係點

屌 click錯嘢

live chat問左個CS話premier唔會出master debit card
要另外開多一個ONE戶口申請 可同時持有2種戶口

但個cs話無debit card

照英文reply
佢咪話張debit要另外apply
唔關張ATM事

沒錯，英文嘅答覆非常清楚。

問英語嘅customer service officers穩陣一些，佢哋比較detail回應your inquiries.

個人綜合 有冇得轉將debit 定可以開多個one account
七月開咗嚟專用sofi 過錢

好多時靠phonebanking (with phone PIN or voice ID) and/or HSBC HK Mobile App 已okay.

舉例來說，
我唔見咗個實體Security device，想deactivate, live chat叫我Phone Banking致電deactivate,
然後自行用HSBC HK App整番個Mobile Security Device就okay.
(註：全程我以英文communicate)

想升vs，唔要red,advance 張紅卡真係好型

HSBC個網係話張debit卡係分開申請
唔係跟One戶口
用緊P戶口 都可以申請張master debit
冇爬文？

//The one to shop and travel with

Save money when you spend online or overseas with your multi-currency HSBC Mastercard® Debit Card,
and be rewarded for it.
Access 12 currencies with just one card, one account.
Spend anywhere in the world in any currency at no transaction fees and no annual fees.
Withdraw cash from HSBC Group network ATMs around the world at no charge.

*multi-currency HSBC Mastercard® Debit Card will be launched by the end of 2020.//
或者要12月才能申請

其實中文和英文嘅CS都無錯，
multi-currency HSBC Mastercard® Debit Card沒有指明係
HSBC One專享，但HSBC One客戶係可申請。

只係暫時未知multi-currency HSBC Mastercard® Debit Card會否俾Personal Integrated Account(即明智理財）及Premier Account(即卓越理財）客戶申請。

無睇上面 sor

年尾先有 用住citi先

都去唔到旅行, 冇咩所謂

去旅行碌佢不如碌citi
個rate又抵過佢

Hsbc辣殺都唔係第一日

本身有adv VISA, red master
Rc 、自動轉賬 會唔會自動轉落RED?

要踢一腳先出新服務
等睇間銀行股價得返5蚊

開信用卡秒批

匯豐one
跌淨一蚊

依家新開運籌理財戶口仲使唔使放20萬

真 我都係用HSBC櫃檯入USD EUR 再射返CITI
因為附近CITI無分行

本身HSBC d錢都過咗MOX 日日派糧

點都唔會用 但都會出張卡玩下
哂下啲整卡材料 行政費

唔洗 依定開10月27都會變one
依家開可以keep到張最靚嘅advance ATM卡
但我係你如果唔急不如登記ONE early bird
頭兩個月keep $50000 派 $833

信用卡一早夠回贈頂手續費

我估無掛？因為根據上面CS REPLY
呢張嘢其實唔係under ONE account
只係HSBC推出一張新debit card
比現有客戶另外apply
當然遲D可能會出更多資料update

同你一樣，升vs,唔要張red

一樣 想升vs 究竟點先可以被邀請升vs

上面講緊debit

匯豐瘟 改呢個名真好
中美同步制裁 no 1

巴打記唔記得收短訊之後幾多日先收到新卡？
個短訊係咪下面咁？
滙豐：您的運籌理財白金Visa卡（結尾數字為xxxx）將獲更換為滙豐Red信用卡，並於短期内寄出。有關更換安排之重要通知，請於Red信用卡發出後經網上理財查閱電子通知書（我的銀行 ＞ 電子結單/電子通知書）或查看有關郵件。

沙田you

即係依家運籌戶口入面啲錢可以攞返曬出呢？

係 因為有無20萬都無分別
唔好比佢再錢滾錢射走佢

唔該師兄

Master debit有咩好？

冇master debit 但有visa debit😏

HSBC 趕客走

292尾account
打死都唔轉

292唔係港元儲蓄戶口？

地底泥學生戶口
從來冇收過最低結存

幾時出world debit 呀

台灣個張紫色
我好想要

儲咗好多卡卡

係1M樓下(Premier)都轉哂HSBC ONE wo
即無分ADVANCE定個人, all in ONE

張visa signature好過佢張platinum啦
係要佢張MASTER CREDIT去旅行洗錢有個方便性

滙豐瘟

仲用銀行買股票?
開個ib/牛牛啦

應該會分，無理由個個都比張world elite你

Link?

debit card 係有用. 唔明點解香港大部份銀行都冇出.
晌荷蘭, 我見過機鐵無人售票機、油站用唔到香港既CREDIT CARD. 要用 debit card

eps for hk only.
master debit works for worldwide

你幾有眼光都好, 用 HSBC 一買外匯即蝕, 因為個 rate 好差

master debit card vs credit card
海外簽帳斷估係用 master 同一個 rate. 我未聽過有兩個唔同 rate

3蚊張 都成3百萬

credit card一個rate
debit card係depends你自己戶口外幣個rate

ic. 你係講用 multi-currency debit card.
一般銀行買外匯個差價大, 一買即輸 0.X%

用debit card就自己搵地方唱 再入戶口最抵

我只知用IB 買, 個 RATE 好正.
仲有冇其他渠道有靚RATE?

其實應該可以係其他銀行買賣外匯，之後存錢到HSBC外幣戶口

咁香港轉香港都要做TT?

唔覺喎，其實好多上網都搞得掂，改個人資料都得喎

佢呢隻應該同citi global wallet 一樣

要外幣戶口有外幣先碌到

唔會自動幫你由儲蓄戶口個港幣兌外幣

唔會呀
所以debit 個rate 靚過 credit

GBP 9.5x

香港credit card 阿豬阿狗都有
邊有人會用

咁即又要換卡？

ONE 戶口係咪會有新ATM 卡

advance收到email好似有debit card

無論外出旅遊或於海外網站購物，你都可以用我們快將推出的滙豐萬事達卡®扣賬卡，於世界各地消費或於海外滙豐櫃員機提取多達12種貨幣，而毋須擔心隱藏服務費。你更只需簡單幾步，即可於香港滙豐流動理財應用程式查看或管理交易。

同credit card有咩唔同?

最重要係外國好似8達通咁啪卡搭車，消費，直接扣你外幣戶口錢就可

即係直接當八達通用只係連住銀行戶口唔洗增值

出左樣末

照咁睇直頭同citi 張debit一樣

使撚 每個月買$200基金就得

因為佢張圖係CITI cap出嚟

點解歐洲佬要搞到咁？

歐共體改左例

要有eea 認證既credit card 先用得

無知一問 我想問下HSBC 普通儲蓄戶口 有無得申請佢張 Debit Card?

屎忽鬼

你戶口有幾錢直接扣

會瘋瘟

EEA有Interchange Fee Cap

咩基金

梗係無
要申請咗佢哋嘅理財戶口先

好好 明白哂 唔該你

有citibank點解要用hsbc
fx個rate差過citi

匯豐最能煩, 咩9都問問問, check check check, 交咩交物, 實則R你買佢D伏plan唔買就煩9住你
利申我冇用匯豐, 見老豆老母用, 老豆開公司AC用
公司AC班友煩到呢
後尾10次先覆佢1-2次, 班死廢煩9CS真係炒9哂佢啦
老實, 用中資老牌個D銀行最舒服, 退休咁款, 唔9sell你唔9煩你

手機開戶

Debit card 根本就係cheap 野，晌英美一開戶就有。佢哋唔係個個申請到信用卡

外國debit card 要年費

我啲英國卡唔洗

係香港hsbc 竟然要Jade 先有

匯豐 one account 都有

係唔係我依啲普通戶口去申請ONE 就可以申請到debit card?

仆街原來同POST 問完又問ON鳩左

咁on9
咁如果遲吓申請one嗰堆咪冇提款卡？

好好唔該哂你

想知 如果申請左果張debit card
本身advance張ATM係咪即時廢左用唔到

one 係downgrade

咁複雜?

而家one atm card 仲未有樣睇, 應該都係照出advance 俾你

debit card 年尾先有，係另外獨立出

advance係 down，但普通戶口應該係up
純粹好奇佢地會點？

One = 排隊活窮撚

滙豐而家個張最低level 信用卡係白卡

Gbp 5 for 180 days

好
等左一個星期都未到

而家廿萬五十萬個堆advance 客都唔值錢
降晒你地落最低tier 費事煩

講真以前就覺得有個premier 好威威
而家premier 都越黎越似街市, 開offshore 都要等三個月

見得多先知香港人原來係咁有錢
唔好講premier, 就算有1m usd 流動資金既人j都多到你唔信
只係基本入場資格

香港人就是錢多

但是我係窮撚

做過銀行就知香港好多有錢人

Advance啲櫃位係咪26號開始會變晒普通櫃位

或者改做廢老櫃位

有一間平時去開嘅已經冇哂 Advance 隊，得普通、三筆特快同廢老隊

都正路 廢老鍾意用

有好多根本睇唔出

收到 advance 卡
29年到期

thx

睇黎下個禮拜會係one 卡

運籌張卡係咪優惠同白金一樣

Eps卡咋 好似冇乜discount

咁唔申請了
thanks

之前advance 會自動申請visa signature

而家開應該會俾張red 你

我轉頭過晒啲錢去其他銀行，會唔會即刻降返我落普通戶口

Advance同普通客會group做one，其他不變

遲啲變哂做one嫁啦

有red了
諗緊apply 唔 apply 埋vs
知唔知申請後過走D錢唔夠40k 會唔會即刻收年費

One有冇新eps卡？

轉咗做one之後
除咗有debit card
仲有冇多到function?

我諗用翻普通果張

下星期會發生咩事

咩eps卡
credit又好debit又好
除左連visa同master張卡本身都會可以加連銀行戶口提款用
有銀行戶口咪即係用到eps囉

其實咁多人問啲樣，有咩優點呢？

其實都好多人答左，答埋右架啦
你睇唔到？

尋日無聊屎忽痕網上申請將普通綜合戶口轉做運籌
唔知佢會出張運籌俾我定係one俾我呢

八達窿 自動增值 唔知會點呢？
自動取消 定 自動過 另一張 ？
手動轉 好似要俾手續費

聽日

唔洗，上網幾個掣攪掂

咁premier會唔會另外出一張premier debit card?

會唔會一齊推出

你聽日去開戶口未有囉
一定準備左嫁啦

唔知就唔好鳩up
年尾先出

adv 未轉 one
聽日再睇

你又有
仲有咩戶口未爆出嚟

我都係

剛剛log in, 未轉。

炒撚晒IT，轉唔到

大貓網站已經收埋咗Advance資料，連個人綜合理財戶口都收埋，合併做One對Advance嚟講根本就係downgrade

之前仲話有啲乜理財新體驗，原來就係要排返普通條隊

而家先知？

佢話「理財新體驗」
無話「advance 用戶新體驗」

一早知，只不過佩服大貓用咁多嘢去包裝downgrade嘅事實

係咁架啦，佢要咁多層戶口無用，不如合併晒，資源專注高端客仲好。分行專做廢老，電子理財做年輕人。

啱啱轉咗做匯豐ONE

咁快

戶口仲係運籌理財

Me too

最討厭佢哋啲password
問十幾個問題
記十幾個password
又要認証
少條毛就blocked
又要hotline
Hotline 又問你password
屌，記得就唔會錯
又話Face ID, 咁點會手打
Face ID 手打㗎？
個hotline 有冇Face ID ?

新卡係咩野樣

2020年10月27日起，全新的綜合理財戶口滙豐One會逐步取代滙豐運籌理財，而且現有滙豐運籌理財戶口將逐步轉為滙豐One。在此日期起期間，我們發出的資訊、刊物、條款及細則或通訊中，除非另有說明，否則任何「滙豐運籌理財」的提述，應視為對「滙豐One」的提述。

逐步轉

諗住食佢個早鳥優惠，到而家個APP都未有ONE戶口開

唔係已經完左啦咩
之前見到佢官網話頭一萬個開戶有唔知咩優惠
同埋個額已經full左

之前登記咗，但都要開戶口
我唔知佢頭一萬個係戶登記早鳥定開戶口，所以想早D開埋戶口先

開戶口既話應該要親自出分行搞⋯⋯
但係早鳥果到就唔係好清楚啦
lm學野

都係4 個password 要記唧，係比其他銀行多
但點都好過中銀仲用緊12 位password

你自己連銀行password 都manage 唔好
有乜好怪人？

我冇打錯
佢要我打去hotline 聽借錢
頭兩個字冇錯
問題全中
點解最後數字錯？

我望住寫咗嘅打都錯？
你諗吓啦！
昨天無錯，今日錯？
乜都冇改

最後你記錯password 定hsbc 錯？

如果你肯定你無錯就要去投訴

佢响手機話錯
錯乜嘢唔講
打乜都轉綠色
最後話錯

咁錯錯乜？

我問題係點解過哂話錯？
中途有錯已經唔比過下part

過幾年又開一個新名
間分30萬以上upgrade 另一個戶口
信唔信啦

password 係會轉做hash 先入database
一個位唔同就會成條hash 都改晒
佢答唔到你錯乜野係正常

你入password 都只係對hash
所以如果俾人改左password 無乜可能頭兩位啱而後面錯，只會係全錯

呢種咁既情況多數係記錯password

如果你肯定自己無錯就去金管局投訴
呢個問題可以好嚴重

預約咗係咪唔使排隊

姐係又要去分行開戶口

咪係，APP入面個開戶口FUNCTION有咩用.......

之前我都以為可以用app開

咁係咪登記咗早鳥就一定有？
去分行最快都星期六

登記咗而又合資格就有，1月31日前開就得

等收到英國匯豐張卡後就由premier downgrade 返One 做窮撚

點先知係合資格

變左滙豐One了

睇條款

我點知我係唔係頭10000個

打去hsbc 問啦

點解咁多人當連登係CS

我唔係問你 係覺得hsbc搞笑
完全唔知自己係唔係優惠入面

有SMS通知

仲話同vb 鬥 本末倒置

我以為佢仲俾我登記即係未夠10000個添
我無SMS通知，返去問下匯豐先.........

卡又未出 風就放哂 仲要落分行開

剛登入仍然係運籌理財。

Web版轉左

我9月17日登記完有個編號，10月31日前開戶有早鳥獎賞，開戶要提供登記時的電話和電郵。

hsbc無提示你係唔係一萬個入面
其實想唔想做生意

匯豐狗啲手腳不嬲慢撚到閪

開one 都冇用 有張外幣卡直接申請

早排開advance / 呢排開one係咪唔擺錢都會送red card？

利申：學生，上年開ac嗰陣未出red 俾咗學生gold我

唔會送red card 都要批
Gold 不嬲都係學生信用卡 實批

有冇人知張debitcard點申請

我懷疑one 唔洗落去門市登記嘅方法
就係登入網上理財 禁升級戶口 之後升做運籌理財
冇最低存款 之後佢自動轉one

禁咗升級運籌理財
希望唔洗去門市
麻鬼煩

好似未有

advance 無最低存款限制唔代表升級唔駛廿萬

同埋而家升級都無用

仲諗住有新野玩

岩 冇廿萬會爆

冇新card

滙豐One扣帳卡及提款卡消費

- 分享自 HONG KONG CARD 討論區

「滙豐One提款卡將會年底內分批寄出」

咁張advance 直接取消定用到到期日

分開兩張做乜9

本身有大貓信用卡 想開戶

入個app 完全冇開戶個制

跟住我del左個app 再裝返就見到開戶

不過仲係叫advance

入曬資料後，佢就話一定要落分行開

廢撚到呢

配合「滙豐One」理財戶口，滙豐將推出滙豐萬事達卡扣賬卡，支援12種貨幣（包括澳元、加拿大元、瑞士法郎、歐元、英鎊、港元、日圓、新西蘭元、人民幣、新加坡元、泰銖及美元），並不設年費。滙豐表示，客戶可以較優惠的匯率預先兌換外幣，除了於購物及旅遊消費時直接扣賬並無需支付外幣交易費，亦可獲取回贈。另外，客戶憑卡在海外的滙豐自動櫃員機可免費提取現金。

即係抄Citibank Global Wallet？

登記了早鳥有無sms通知？

佢cut 曬我所有冇用過既外幣戶口，然後又俾左個EUR 我，完全唔知想點

照用番advanced嗰張都得
用到到期先至會出張one俾你
Debit 就應該係唔係都會寄俾你/要再申請

登記了早鳥無sms通知...

係咪就無優惠
幾時登記？

咁搞笑網上銀行轉左名但電話app 未

新版 網銀 係轉左
但舊版 網銀和app未轉

好早登記左啦

尋日申請upgrade 上advance
今日見到真係變咗advance
以為會係ONE

29號先開放由綜合戶口轉one喎

一鳩樣，係咪會自動轉one?

即係可用到2029 年 如果今年申請advance

開運籌已經變咗one

屌你下面有AV

屋企人今日開戶口
即日收到張advanced 提款卡

between, 想問吓
HSBC Premier card 勁啲

定HSBC visa singature 勁啲？

今日 adv 變左 one 鳥

琴晚綜合申請運籌
已經開到 幾日後收卡
戶口結餘0.1

Why not both

Premier 難申請啲

今日收到sms 話自動轉one 户口
乜都無做過, 無申請過

one.... 瘟....
真係好跟貼時尚

冇所謂啦
張advanced 幾靚仔
遲啲有debit 先申請debit
反正都係放幾舊水入去攞嚟撳機咋嘛

advance 冇 d 的

依家開advance 仲會收到advance 提款卡？

我都想知

可以手機開one了

講起就慘，喺挪威一蚊都拎唔到出嚟，好在周圍連廁所都收credit card

就咁睇返上面d留言好似係會

已經開唔到advance

前日撳今日變咗advance

咪即係而家普通戶口果款卡

屌那星，advance 張卡靚過呢張好多

debit 應該都係呢款樣

尋日朝早撳，hsbc app收到通知，未收到email

幾靚，有咩問題

如果係正常人應該會將獅子頭向上

我個戶口仲未變

今朝仲 up 到 上 advance ，唔知係唔係會自動變 one ?

呢張應該係公廁提款咭
普通綜合戶口 同簿仔戶口都係呢張

會再自動升做one

想將 Premier downgrade
係咪會變做 One

頭先入去已經轉咗one 27號未班車轉運籌
冇落過分行開戶 冇簽名開唔到 支票簿

台灣個HSBC one係出Everyday Global Debit卡唔知到時候香港又係咪一樣

本身有信用卡都係唔得

我想要紫色個張

其實「one」同「綜合」有咩分別？
「綜合」升「one」係咪唔會有新卡收？

(btw，運籌嗰張atm card好靚)

one 應該係 adv 加免費環球轉帳

好似普通戶口都唔知手續費
BTW求鳩其啦
有幾可真係會用hsbc 啲服務
放幾舊水撳吓機咪算

有冇人會係咁

+1 app冇得開

有冇人advanced無轉做one

而家去分行開要預約

個個adv 都會被轉去one ,只係時間問題

今日我都轉左 one .

我廿七號開運籌都轉咗溫
睇下星期會唔會到卡

今日收到卡

今日用咗9個字開左（為咗個早鳥）

收到咩卡
運籌定係One

運籌卡
24號網上升 25號email批 30號收卡

巴打本身係“綜合”？
想要運籌張紅黑卡，見到幾靚。懷疑27號打後upgrade嗰啲唔會有，要用返綜合紅灰嗰張。早知早啲up上去

係

唔洗懷疑照寄新

唔洗20個都有啦

個app廢到爆 本身有credit card 所以個app無得比我揀開新戶口

好喇 咁我係另一部電話再裝個app 填完哂資料 跟住就話要落分行搞

HSBC

有位咁好

真係要做早鳥先得

咁會寄紅黑(舊運籌) 定 紅灰(舊綜合)嗰張？
因為我見one好似係用紅灰

應該係跟id ,即係如果你名下有hsbc嘅任何戶口(saving, credit card...)，邊部電話嘅app都開唔到戶。

明明有晒所有資料撳幾個制就得係都要人落分行

自己on9唔記得野仲聲大夾惡
你平時會唔會唔記得食飯？

點解我網上upgrade one會變左advance

有冇問你開戶口黎做咩

擺明未改system

未轉

我都係，話無法認證身份，已影身分證同自拍
個APP廢到咁，唔好整開戶個function出嚟啦.....

我升完one,其實同平時有乜分別。。。一模一樣咁既？

都係要排隊

本身advance變左one有咩分別？

冇快隊

收到卡了
收到advance嗰張

希望我都有

不過其實點解佢仲寄呢張俾人，one唔係用返綜合紅灰色嗰張咩

未轉得晒/切啫。web 轉左，app就未。
以後即使有advance嘅字眼都=one，hsbc個網講左。

搭單問下hsbc app而家一開就係用流動編碼密碼login,
有冇得set返好似網頁版用雙重密碼嗰個login?

del 左個apps重裝

重裝會無左個流動編碼, 無流動編碼佢又鎖左好多功能
跟住一activate又變返用流動編碼密碼login

有冇得call cs叫佢hold住advance個字

時間太多又乜鳩都唔學
佢哋唔排隊真係等死

diu 被down grade

會唔會
The one 提款咭變呢張debt?

好撚柒靚呀屌
提款咭應該有debt 功能啦
如果唔係我信用卡都可以拎錢
拎多張卡做乜

無，係咁架啦

冇特別喎
早鳥獎賞囉

One 要20萬咩

要一億

我覺得全灰靚啲

銀灰/碧藍綠
屌你睇番恆生嗰啲卡真係核突到仆街

唔洗咁嘅

其實依家有無人真係收到正式寫住One嗰張卡

正式果張咪呢張

綜合升上嚟
喺Apple Pay del咗add返變advance卡面

冇記錯Apple Pay 用銀聯提款卡好撚煩
你好似要撳提款咭密碼先用得

不如申請多個mox acc增值八達通
mox debit card 有得賺1%回贈 好過用hsbc銀聯提款卡增值

我d錢唔用住都會轉哂去mox 起馬日日比幾蚊息我

渣打有1.5%

好似無得免年費

收到advance 卡

會唔會係咁樣

安信銀聯卡有2%

Apple pay冇轉😓

升one 收到advance卡

你邊日撳升級先

27定28

綜合好似係29先升得㗎

我 29 號 係 web 做由綜合升，
30 號凌晨收到 E-mail 通知升左。

有冇人開戶後收到confirm 有早鳥優惠5% 定期通知？

我乜都無，但個垃圾APP都係開唔到

岩岩信用卡到期
收返advance卡

Advance信用卡？ 之前有啲巴打話俾人cut咗換埋red

係啊 我乜都冇做過
本身Advance 今個月到期
今日就收到新既Advance白金卡

只係夠期renew，用到出年第3季
您本身有red？

冇 有張金卡

而家好似用電話pin都得

用app 開比晒資料影埋相到最後話要核實資料
Reference number都冇個

恒生唔使落分行

如果用緊"個人綜合理財戶口", 有冇需要升級定會有咩安排?

我見可以升做運籌理財, 已經唔需要20萬? 但係咪冇優惠? 整張絕版舊card 或者有新card 都好呀

由於您在今天較早之前已進行戶口轉換，我們未能處理您的指示。 (編號:IPS438)

我明明冇confirm, 而家又升唔到

應該升到 等多幾日

用完hsbc app開one戶口，最後都要落分行
有冇人試過唔洗落唔想俾佢sell野

我 當數sell你red

Red申請左啦，等批。開戶口開左幾次都叫我落分行

I am the one 喇 引你落去 睇下你有咩sell

屌，咁申請citi算

仆街 終於要黎

Advance變左one

大家呢排開one/upgrade， 收嘅卡都係 以前advance紅黑嗰張？

Hsbc 啲金融科技係咁差
新客差啲 唔俾開 要落分行

三年前我朋友恆生過錢比我，要落分行。
宜家唔知。

過分行填紙仔過數?

你講真定講假

今日apps更新咗 可以見到hsbc one 本身係由綜合升上去 見到多一個綜合理財 按入去發現要再去分行開 想問個綜合戶口係用黎做乜啊 有冇人網上開到

我27禁升級 過兩三日收到advance 卡

綜合放外幣

唔知佢到出年第3季會點
因為佢白金,red,銀聯我都有齊
唔知會up上vs定直接cut我卡

我估應該cut卡啦，我本身都有開金 白金 vs red 銀聯。

想問下點先可以取消佢重新影過身份證
唔想落分行搞

我本來都係咁，試多幾次就轉咗要了解幾個問題，五工作天內覆
想知有無人都係咁，已經覆咗，成功開戶口？

話會5個工作天會聯絡我，但係一個電話都冇，之後過左幾日就轉左畫面叫我落分行一直停左係度，冇得重新開戶

居然佢自己寄咗張提款咭比我，之前從未收過話開戶成功，都未叫我set ebanking 名同密碼

試下activate，等佢寄密碼信，之後先整ebanking囉

巴打你用app申請跟住佢彈#839嗰版之後你有冇再搞過啲咩？停喺呢版之後就直接寄左張卡俾你？

首先彈左#732，之後過幾日入去睇就見到#839，到e家入返開立戶口都仲係停左係#839，但係今日已經收到佢寄卡，試吓等佢寄密碼再set ebank

*咩都冇做過

ok,thanks

有冇人係新開 想幫人新開驚彈去落去分行
我驚我會屌柒滙豐啲金融科技

mastercard最新消息 啱啱收email

好似冇個人master

真。
預設網上轉賬只可以已登機戶口。
係咪有保安編碼器就可網上設定？？

yup

無token 就乜都做唔到

乜料 公司卡嚟喎

呢張唔係咩

Red 都係啦

有無人可以解釋到發生咩事
點解我今日會收到三張一樣既卡
真係r爆頭

匯豐啲 FINTECH

俾你紀念
懷疑你禁升帳戶個陣 禁咗三次

我好肯定無囉 因為禁左一次，佢就已經唔比再禁 話我無得再升級
因為我真係特別想再禁第二次睇下係咪會變premier
但都無理由寄三張卡比我
到底jm9

正呀
呢張靚野以後無架啦

真，呢張好靚。
樓上巴打幾多號upgrade架？

本身戶口得港幣儲蓄係咪當新開hsbc one咁做？

有早鳥同手機開戶賞可以有齊2個迎新？？
$800＋$750？？

你最尾點解決？

咩都冇做過，就自己寄咗張提款咭比我

用apps新開one，個網顯示提款卡個姓擺咗喺後面，你地有無呢個情況？

圾垃滙風，MPF 又屎，毛L端端換張RED card 俾我，用分換百佳券要寄信

最重要係我上會你計我24 個月糧，其他行間間計12個月

遲D得閒cut L哂所有野

等左幾多日？

提款附屬卡 俾老豆老母自己禁家用

有道理喎
咁我馬上剪卡扔左去先

到底Activate會Activate左邊張
佢右下角個發卡次數係咪3張順序 定一樣

5日就收到卡

暫時activate左一張 入左落apple pay
另外兩張唔試lu 當佢唔存在
你岩啊右下角既數字係三張順序
極度懷疑大貓想用曬舊卡庫存
用完先出新one卡

有冇清10月29號或之後upgrade？收到卡未？

屌呀，即係用返手頭上張紅灰？
佢email 同ebank又唔update啲info，仲要話五日內會寄新卡俾我。

有冇咁想要 adv 提款卡呀你地

幾時可以申請master debit card啊

我都係等緊呢個 頂

話過係今年尾出。

琴晚升級 有訊息 welcome to hsbc one
唔知會收到咩卡

我都想問做咩個個想摶張提款卡。。。
依個年代提款卡都無咩作用。。eps又少用又有得入落電話唔洗實體卡，。。。提款用信用卡提一樣得
根本唔會出街帶提款卡

我用信用卡加匯豐戶口黎撳錢
張提款卡未用過

因為佢地要威😂

做咩唔一早轉
我係諗住27號即刻轉one 先轉
當晚27號
都照有advance 卡

我琴日轉 話會比新卡我
唔知會比咩卡呢

The one 舊普通卡 印住個one 字

是鳩旦啦
你遲啲十成九咪又係會袋佢張debit 卡出街
我依家link咗個戶口落張red到
張advance冇放喺銀包

BTW debit係咁嘅樣

匯豐自己條片
隻色係靚嘅 不過直卡真係麻麻哋

留名一身蟻

One有冇新卡

可唔可以教下點樣set 可以用信用卡提款，係唔係要落分行搞

premier冇debit card功能 要開個新既ONE戶口
本身結單戶口又唔比轉做ONE戶口 到底要開幾多個戶口

你插張信用卡落atm, 禁提款再選返自己saving戶口就搞掂
（前提係你要有滙豐既saving戶口同滙豐既信用卡）

打電話搵CS 叫佢講
幾日後放張信用卡落ATM
張卡更新完就用得

除非你係premier, 你打得通佢個cs 先算

打30分鐘左右
我屌佢老母
個cs hotline 可唔可以請多d人呀 屌

login e-banking
右下角 搵粒 icon 同佢 chat
同佢講想喺信用卡加番戶口提款
搞掂
(係真人唔係 bot 嚟 )

advance 都有得威?

P仔都係下等人

無手續費咩用信用卡提?

唔洗 你唔好禁左信用卡戶口咪無事 我張卡直頭係唔出信用卡戶口比我禁就唔會變成現金透支

你老尾, 而家連屋村分行premier 都有條龍要排

可能真係得jade 先可以叫做似返個人

advance 威條毛咩

無錢窮撚呀

絕版卡咪留諗
後悔冇申請到adv 白金卡

下年年中都cut啦，無意思

過期咪又係要剪

留黎有撚用咩

喺香港啲提款機㩒可以揀存款戶口, 揀存款戶口就唔駛手續費
去到外國無得揀, 會當信用卡現金透支, 會收手續費

我唔剪架

premier會快啲既咩

反而我鍾意分開 atm 同 credit card
credit card 非必要都唔想拎出黎
最好快啲出張無號碼既

今朝收到個email, say hello to hsbc one, 係咪即係批咗？
上星期用app申請咗幾次都話要了解幾個問題

我果陣係直接同分行撳鐘仔個職員講
佢幫我填 d 資料就搞掂

你打過citi就知30分算快

citi 同hsbc 而家都唔係好想用, 真係太多人啦
citi 本身已經少分行, 而家仲日日迫爆

諗緊主力轉返去用恆生, 渣打定中銀
定係搵間細銀行開過戶口算

岩呀 用建設銀行 邊個話我唔愛國 用建設銀行

seriously?

Apply Pay咪得

係咪等佢寄張卡黎?

新卡已經無晒advance 卡啦

個靚仔design只係好短時間

點做到「我張卡直頭係唔出信用卡戶口比我禁」？

係點嫁

都幾靚

搭單問, 如果用手提App轉做one, 有冇開戶優惠?

呢張冇咗好耐 有50萬 可以申請外國版

有冇人有佢張debit card

岩岩開左個one 戶口
本身有個中銀外幣戶口
有無人知係咪可以射哂d錢去個one度
同埋應該無charge?

咩外幣？

大路野
英鎊 歐羅 人仔

冇咗影 張卡
係咪俾za搶咗visa debit 😩
出特別啲ae debit

唔好成日提啲垃圾中資野
一早講左Master 關visa春事

俾我期待下

收到張red卡，洗唔洗啟動左先

張卡冇咗影

基本上除premier，尚玉外
已經冇再分運籌，明智理財同普通戶口，分行亦已經冇再劃分排隊位，即係全數歸入窮撚區別

出左圖直卡 有D7

2020年尾變咗2021年初

升左one 又話比張卡我 等左成個月都冇影

老母上個月申請咗advance
張卡冇名
大貓職員話遲啲會有新卡

應該係，我本身得港幣儲蓄+信用卡，之後佢哋再畀個one我

我應該係最廢匯豐one 客戶 佢信用卡咩都cut 柒哂我得返張提款卡

ching最後開唔開到
今朝收到個email, 但入app睇又話要落分行

開到喇，收到個email幾日就收到atm card同pw.
跟手申請埋red卡，食迎新

咁你番去用中銀喇，唔好同我哋爭

仲有分簡易交易位、傷殘位

普通分行都有尚玉隊？

one張提款卡咩樣。

開咗one 免費開埋uk都得
前排apply咗

屌 要我去門市拎卡既邊度得閒

我都開左，唔知要等幾耐

幾時hotline先唔係大陸人聽電話 吊

出咗

HSBC係間最唔安全既銀行
大家去禁灑佢既錢 就可以玩到佢執笠

上網用條link apply?
係咪無需要話擺幾多錢

Hsbc 離岸post 1-6自己搵
冇話幾多 擺8蚊都得

jade無分別嫁,無獨立lounge
得張爛鬼多幣debit card同埋d rates好d囉

卓越理財或以上 講得正啲

又話12月中 先有得開張debit
年尾未見見到 仲要得0.5%回贈

今日開始已經有，但係只可以喺分行申請

圖

用link 咩account 都開到離岸uk 同Singapore
Us 要俾八舊總行

喺唔喺落門市話申請就得？

啱啱落左分行問 佢即刻幫我搞左 個半星期收卡

要排攞飛等條隊？

Yes 攞飛入房整 唔可以去counter

十二月中 2021年年初
三月都算年初
又放風0.5 現金回贈
最少都1%啦

為咗張0.4%回贈嘅卡要搵時間落分行搞
仲要入埋房整 成件事好鳩
等app有先算

Premier 開離岸叫佢出advance credit

Premier 唔係要 1 球？

問咗CS話要1月中先可以用app申請

入房開其實好快，佢睇完你身分證之後撳幾下已經即時出到卡號碼同有效日期俾你睇。
跟著你入App 打返個有效日期確認返張卡
已經可以即時加入Apple Pay用。
成個過程3分鐘都唔使，係等入房要時間姐

上星期申請 今日仲未到 開信用卡都三日到 唔知搞咩咁耐

想問下ATM密碼係comfirm 左張卡之後係網上set定係會另外寄密碼紙啊

另外

即係收到卡再要收多封信咁樣呀
仲以為可以放張卡入ATM set
不過都唔緊要 呢張卡都唔會袋出街
信用卡加左銀行戶口 不嬲都用信用卡撳

今日去分行搞完
俾完身份證搞咗一陣就話ok走得
咩都冇俾我睇
淨係話一個禮拜收卡
連個app都冇show 到野

你用電腦login ebank, 之後去扣賬卡入面確認扣賬卡，其實係可以見到卡號碼，只係未收到卡，唔知有效日期comfirm 唔到

用渣打

你係App撳返入你張卡連住個戶口 會多左行manage debit card 撳入去會睇到張卡卡冧把 有效日期 同安全碼
唔係係咪無印到落張卡度

完